安76去阿仙奴見HR會點？

大家都知安76失業啦

如果安76去見工
HR: 安76:

HR: What’s your expected salary?
安76: I expect 15m pounds per year
HR: That’s very ambitious of you. （開始打交叉）
安76: And I need at least 80-120m to replace the full backs.
HR: （黑面）Good luck.

妓迷真係要manage一下expectations

15m請個失業廢老唔好玩啦

有埋啲唔識波既會計佬做管理層

明明夏天炒愛美麗
個陣仲有盃賽大師賓尼迪斯可以請
講緊6m有交易 同愛美麗一樣人工

走去諗縮數

高安基死全家

球會冇成績邊有贊助商肯課金
會計佬諗下前景啦 冇投資邊有成績

你搵肥賓反黎
無錯係拎唔到聯賽冠軍
但肥賓平得黎又拎到League cup/FA cup / 歐霸

肥賓起碼唔會帶到每場失兩球先
依家又冇錢請安76

韋拉唔夠經驗 黎到教唔起又炒
Jm9

肥賓家陣係大連成隊波由上到下任佢舞大權獨攬
除非老細又收水
唔係睇怕你都唔係咁易請得佢郁

阿狗依家冇條件同名帥講條件架啦

一係繼續7落去排十幾 一係請安76上番去

自己諗啦

安76 出名
無錢都教到
第2點唔成立

咁就真係要睇佢表現喇

用papa 梅斯達菲 同雷斯零封對手